唔好衝 好多人無gear+和理非

今日要嘅係人數 唔係還擊

下個禮拜先衝啦

利申我懦弱 我唔想再見到流血

[8．23/ 8．24] 機場

必勝之道

聽到細佬仔聲講香港人加油
仲有好多架bb車
又有好多銀髮族
今日一定會和平收場

細路仔

YES
和平離開

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

今日落雨 集會完就返屋企 衝中聯辦？ 攰 不了

入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園 入維園